超級無敵估歌仔

求神探
聽到首日文歌 淨係記得前奏
個前奏會重複兩次之後有個男人開始唱

你條女有幾淫？

幾聽話

係咁搵首歌都搵唔到 個心好唔安落

2018年2月5日 上午3_11_05 1

個個係我錄音個日期

救命 我好唔安落